今日係基佬榮自殺嘅日子

其實愛滋病唔洗死

幾時到中坑勞自殺呢🤔

波台班公屋友幾時死

尊重啦

不敢早死要來陪著你

你不放下我 我不放下你

佢今晚回魂返黎屌你屎忽, 你睇住黎

我巧京啊😭

預備定ky 等佢好入d

gay lo wing

今晚表演假撚插屎眼兩個鐘

鎗王